字幕版 9點半蘋果新聞報道 （2020年12月1日）︱ 有線炒新聞部40人 中國組總辭抗議︱

字幕版
9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2020年12月1日）︱
有線炒新聞部40人 中國組總辭抗議︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

推